有冇人同我一樣睇鄭鋪滿(志兄)最新嗰條精神病訪問睇到咸撚咗？

勁撚勵志(理志(禮志))

【#我與精神健康的距離－鄭錦滿（1）】更需要真誠聽取患者心聲

做運動本身對身心健康有益。
但在這場疫症下，很多公共空間關閉。
可能您說可以在家做運動，但奈何不是所有人有足夠空間。
物質未必最重要，更重要的是身邊人的真誠關懷。

精神健康不是一個人的事，需要社會各界關注，與您同行。
今日我們請來熱血公民成員 鄭錦滿 講解他對精神健康的理解，讓彼此距離拉近。

屌你老母

身謗

#2是趙立堅的Fans，大家小心

你笑閪？

#5是阿仙奴的Fans，大家小心

#7是拉美拿的Fans，大家小心

是熱血公民的黃兆健，大家小心

乜水嚟 斯斯文文戴副眼鏡又幾靚仔

精神病患者。